曾壁山中學敗壞風氣 女學生 只賣相 不約(冇圖)

打左格都feel到豬豬地

校服你想要邊間都有啦

一定係特登買件校服泥影啦

一定唔係啦

唔小心睇咗兒童色情嘢

16 都仲兒童咩？
利申唔識

IG已經淪為賣弄色情既地方

垃圾學校泥既

圖?

屌 我係尼間讀

咁快改左名？

之前個po比人del咗

屌 打聽下係邊條女先 好似校方知道左

你唔係諗住推到人地學校睇到呀嘛？

你唔係諗住我po喺度諗住冇人睇到吖嘛

條女好慘

一日未夠18一日都係兒童

原圖？